［當年今日］02世盃，你有睇泡菜點黑走意粉嗎？

足球歷史既恥辱

唔知道發生咩事既巴打請睇片

唉，泡菜係咁架啦，無論咩運動都輸唔起，都要茅，下至LOL,上至足球，奧運

竟然無人睇過？

尋晚泡菜又打交

垃圾民族係咁

韓國直頭係運動界之恥
玩咩運動都咁撚矛
講矛佢認第二 熱刺都唔敢認第十

個球證去左邊？

少林功夫醒

泡菜狗死全家

果陣得3歲

仆街韓國狗 唔撚知個醜字點寫

講真果陣球員集體離場有無得諗

呢場真係北京電視機

托迪俾人吹插水

我記得好似係請假睇完日本隊再睇南韓

DLLM 場波真係黑撚過佢老母個蘿友

西班牙仲黑

當年睇撚到喊

推一推

黑撚到仆街 恥辱 ！！
有無人知個球證 有無比人投訴？

今年拎成人身份證，恭喜恭喜！

點止係運動界之恥
直頭係呢個世界既毒瘤

反而想知韓國人點睇 佢地會覺得黑 定係打哂飛機
有冇巴絲係韓國解答一下

有隻韓狗踢爆馬隊長個頭，爆晒肝
返到韓國做左民族英雄，仲出埋書話特登踢，踢完好撚爽

李天獸